［爬蟲］知唔知邊度有爬鋪

垃圾城市森林同爬地免
除咗綠之園仲有冇
國際寵藝仲係唔係度

早知開係吹水台

仲有爬道同魚老
旺角，其他地區都狼一兩間
港島好似無
香港好少

想買咩

Bt爬蟲囉
不過間鋪好細，好多嘢都冇

係綠之園買咗喇

不用了

買左咩

豹紋守宮

綠之園好似全部都係貴基因成體

銅鑼灣水中情？
不過賣龜多
但都見過賣守宮

綠之園喎。。。。

以前去開花墟間龜蜥大發可惜執咗

係，樓主買左幾錢
比張圖黎j下